屌你記者規定要訓練體能做gym啦

有咩事自救都好呀

學劉細良太平紳士團隊做法
採訪以巴衝突都唔會出汗

蝙蝠俠夠熟悉東西格鬥術啦
去支那探陳光誠一樣俾公安打到七彩